【單戀】呢3年黎幫一個女仔不停做義工

諗左好耐，究竟出唔出post好。

講緊嘅義工唔係個種我屋企電腦壞左，上去幫佢整。

而係幫佢搞嘅活動做義工，3年前某一次開始幫佢做下啲推輪椅義工，慢慢當有咩事佢要人幫手問我，我都唔會拒絕佢，甚至係請假去做。
一直以黎同佢關係都係好朋友黎，都無比佢知我單戀佢，直到1年前我同佢表白左，佢話我地繼續做朋友啦，無明確話覺得我點，對我有冇feel，又無直接拒絕我。當然，佢呢句做朋友都叫拒絕左，但我當時都覺得佢係未ready, 都對我有啲意思。

跟住個段時間個pattern就係佢搵我做義工就會whatsapp搵我，順便關心我近況，或者會send啲語錄比我，畀好多幻想我，令我覺得自己係有機會。有時重會post facebook讚揚下我有幾好。但當做完義工，日子又會變返平淡，whatsapp無再響過。

我曾經嘗試過突破呢條界線，當面問佢係咪淨係當我係義工，佢話我係佢珍重嘅好朋友，但叫我唔好諗太多，話佢唔識處理感情。(其實我信，但說服唔到自己)

直到呢排個人負能量太大，又唔想再同身邊朋友share, 所以唯有上黎同大家share下，放下負。
等自己個心好過啲。

如果有巴打個case好似我咁，知道佢只係想拖，唔係鍾意自己，我勸你都係搵個人屌醒自己。如果唔係，當有日發現佢拍拖，我相信會崩潰到想死。

btw, 寫寫下手機播到王菲首《忘掉你像忘掉我》，好撚sad

富蘭克林效應
係你自己推自己去死

有無咩愛昧野啊？

無其實得你ff

你自己甘願做人隻狗有乜好呻？條女嗰啲垃圾藉口都可以留住你慢慢用，你都一早唔要尊嚴架啦。不過我勸你唔好再講呢單嘢畀其他人知啦巴打，因為你影衰晒男人

放落佢把喇

佢真係當你朋友的話，唔會咁「利用」你，一直同你講清楚

放低

唔使搵你做義工就無whatsapp你。

你話呢?

就咁睇你以上嘅文字唔係人地拖住你
係你自己拖住自己
佢都有同你講清楚做朋友，呢個已經係拒絕
但係佢有無同你有曖昧行為先
如果無係你自己放唔開

話佢唔識處理感情。(其實我信，但說服唔到自己)
到佢比MK仔中出個時你就會真定假. 真係真心對你好既就會拒絕你.
當然會有例外.睇樓主肯投資幾多光陰去搏一鋪

好朋友喎

咁多個comment, 呢個係最貼近我個心諗緊嘅嘢，我有時同自己講，如果佢係鍾意，點會要你等咁耐。
因為佢曾經講過，等我點點點先再算啦，依家唔諗住。

唔好再咁多幻想啦
都講到明做朋友

其實佢一路都表明左立場啦，係你自己俾false hope自己姐。

佢唔想失去你呢個義工
但又唔想你做佢男朋友

驚一野ban埋你度你會好hurt朋友都無得做，咪諗埋呢啲藉口話遲下再算。十個有九個都係咁講嫁啦。

我寧願無得做朋友

next

除左做義工會搵佢
其他時間都少搵
好朋友都唔算啦 即係戀人未滿都唔係啦
一個人真係黎料 要準備好先衝咩？
戀愛荷爾蒙澎湃到見少日都心癢癢
點先叫預備好？ 見到心目中對象咪預備好

抽返出來做個朋友仔吧啦

自己攞黎

臭雞 見你有利用價值 廢事冇左你呢個工具人 所以一講到感情野就會扮傻拖字訣 等你有希望唔肯走

有事就搵你 冇事就理得你死 大家咩關係心照啦

難聽d講 你地朋友都唔係 純粹同事關係 一齊做野咪傾下計 出街撞到點下頭 但平時完全冇keep住聯絡

呢d關係100%冇機 仲要你表過白 佢對你有戒心 難上加難
Move on la 睇你文字我都唔覺條女有乜好 收兵連軍糧都唔派 臭雞一隻

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼
愛或情借來填一晚 終須都歸還 無謂多貪

傾多兩句就ok你都幾易氹

其實人地冇收兵
一黎就已經同你講係朋友冇得進步
就正如有個暗瘡肥婆
煮餸去到Gordon Ramsay級數
日日都煮飯你食
你知佢鐘意你都唔會避開佢
因為你享受緊呢個好處

希望你係講緊反話苦心勸男主而唔係真心咁諗

唔收兵仲衰 呢d無心刀殺唔少人 明知人地對你有野 仲唔避忌 係條友面前蕩黎蕩去
我就主張拒絕要狠 你係唔like人就應該斷絕所有聯絡 唔好比任何假希望/錯覺